有無巴絲做過無印?

個個都話本身人工底，但每個月有幾多佣?